# Mein Portfolio

## Block 1

### Was waren heute ihre Ziele?
Dass ich bisschen erfahre was man so in den Modulen macht und wie man CodeBlocks benutzt.

### Welche Befehle haben Sie gelernt?
 Verschiedene Diagramme

### Was verstehen Sie noch nicht ganz?
Was man bei einem Flussdiagramm einsetzten muss, wen man nach etwas fragt.
### Welche Ziele setzen Sie sich für das nächste Mal?
Viel mehr Sachen zu erfahren.
